新唐人電視台播舊畫面當直播？

新唐人

有線